林鄭必須下台！

大家成日話換個特首冇用，但係喺細節處理上見到咁林鄭係用緊敵我矛盾去處理事件，完全唔同超過一半選民選出嚟嘅泛民有任何交流，根本當香港人選嘅民選議員冇到。
換一個特首起碼可以喺依啲細節上改善少少，舒緩香港對立情緒。

香港人受夠林鄭啦！
要換一個真正可以同市民用心溝通嘅特首！

林鄭根本冇能力解決而家香港嘅困局。
首要訴求應該要佢先下台，其他訴求可以再同新特首去做交流溝通。

一日有林鄭或者梁振英依類人做特首，根本冇辦法解決香港嘅深層次矛盾。
呢件事上面可以見到林鄭只會同佢自己嘅支持者交流。
一定要搵一個可以同泛民建制兩派都可以有深層交流嘅特首，香港先至會有希望。

香港人懇請林鄭放過香港！

林鄭本身個如意算盤可能想抹黑示威者。
依加佢最大獲係和理非認同，同情暴力示威。
佢唔跪低跟本解決唔到個困局。

唔止要落台，仲要佢落地獄

又一次錯判民情，又錯失一次擺平混亂嘅機會。
林鄭你根本唔係同港人同行，你出黎話會多溝通全部都係做戲。
你無能力不如退位讓賢，唔好再搞亂香港啦！

史上一個特首
無能到連下台都無能力做到

香港要穩定！明明佢可以出黎穩定大局，但佢偏唔做。
死要面想慢慢所謂溝通，係唔係仲未知已經到臨界點要爆！？
林鄭月娥女士，求求你放過自己，放過全香港人！

集氣推推推